幾日冇上高登了 大家試下回想起同牙joe嘅日子

現在的我變得更加精神 更有力量了